閉上眼看見觀音～

閉上眼兩腳一伸～

醫護話收工失哂蹤～

怕快要見到高錕～ 描繪光纖細則～

難道記憶消失也值得

巴打呢句無改過

閉目入神 腦部在搖晃

白被單蓋過了絕望

CLS

巴打你又無改過喎

我兩目發光～

躺在病床 救護在何方~

就快釘～屁眼滲著汗 身心快要安躺～

唔明

閉目入神 腦部在搖晃
白被單蓋過了絕望
我兩目發光～
躺在病床 救護在何方~
就快釘～屁眼滲著汗 身心快要安躺～

曾望見世界遍布了花園
照耀天上溫暖 再美 最後也終極耗損
如定了季節 幻變早有命數
無謂繼續 憑着記錄
沉着痛與你再度接觸
Your Love Forever
閉上眼 看過天空 閉上眼 再次追蹤
追逐着身軀失了蹤
怕過去痛快消失 描繪當天氣質
難道記憶消失也值得

Oh... Your Love Forever
閉上眼見到觀音
閉上眼兩腳一伸
醫護話收工失哂蹤～
怕快要見到高錕～ 描繪光纖細則～
難道記憶消失也值得

Oh... Your Love Forever
閉上眼 看你消失 背向你 有我哭泣
倚傍着窗簾的瞬間
乍看世界已消失 描繪不出過失
沉在記憶中卻剩得我
閉上眼 看過天空 閉上眼 再次追蹤
追逐着身軀失了蹤
乍看世界已消失 重描繪當天氣質
沉重過哭泣也值得 憑着記憶跟你熱吻

曾做愛每次我也氣很喘～

我用春袋溫暖 再暖 最後阿姐話我短

亡命嘅季節 十四早報定到

曾望見世界遍佈了醫院

脾內有毒 喉白有濁

好

難道要每晚繼續氣促

播道瑪麗伊利沙伯

閉目入神 腦部在搖晃
白被單蓋過了絕望
我兩目發光～
躺在病床 救護在何方~
就快釘～屁眼滲著汗 身心快要安躺～

曾做愛每次我也氣很喘～
我用春袋溫暖 再暖 最後阿姐話我短
亡命嘅季節 十四早報定到
脾內有毒 喉白有濁
難道要每晚繼續氣促

閉上眼見到觀音
閉上眼兩腳一伸
醫護話收工失哂蹤～
怕快要見到高錕～ 描繪光纖細則～
難道記憶消失也值得

Oh... Your Love Forever
閉上眼 看你消失 背向你 有我哭泣
倚傍着窗簾的瞬間
乍看世界已消失 描繪不出過失
沉在記憶中卻剩得我
閉上眼 看過天空 閉上眼 再次追蹤
追逐着身軀失了蹤
乍看世界已消失 重描繪當天氣質
沉重過哭泣也值得 憑着記憶跟你熱吻

巴打作好呢段我加入去

斷氣 再度救起未脫險